香港long d好撚煩

終於明點解外國long d情侶咁易分手 香港long d都好撚慘 一個大西北 一個九龍東 出黎見得幾個鐘不如唔好見

haha

睇樓主名
拉